「飲水思源」國難五金

等個社會又「教育」下佢囉

暫時安全

下 人地出左幾個post啦喎

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

巴打可以係邊睇到呀

fb 尋日今日都有出post